一人一個最型棍既超級英雄電影畫面

一定係CA2 用盾打爆戰機

一定㑳save Martha

一定係手撕鬼子

bring me Thanos!!!!!!!!

蜘蛛俠拉停火車

希望有新電影出,我最愛既反英雄

(6:44睇)

Thanos 用拳擊打殘Hulk

最尾logan唔理死活打針爆seed救班細路好撚型

iron man 每次召喚啲甲出黎都好型

碎星先係最型 人如其名

無最後個大頭

不過落地嗰下真係正到射出嚟

型到呢

呢個Deadpool好似冇乜9up咁

因為唔係主角,只係出左幾次場,到最後打已經俾人縫左個嘴

點會冇美國隊長拉直升機依個畫面

冇之一

ON9仔

你老母就冇之一

呢套咩嚟

You don't butt in line! You don't sell drugs! You don't molest little children! You don't profit on the misery of others! The rules were set a long time ago. They don't change!!!

The Dark Knight結局

Batman 重出江湖

Cap撲手榴彈

Ironman打恐怖份子

Bucky拋刀仔

superhero landing

違反物理

Superman微笑，然後避開Steppenwolf嘅拳

real shit

好正
Russo bro拍cap好睇好多

YOU! GUILTY!

播埋Immigrant Song

what were you the god of again?

呢套係咩

有埋名比你睇都要問

最後出埋個名仲問

超人 ultraman

佢本身睇落仲勁過改造後

Iw captain 出場個下

黑豹大叫完wakanda forever跟著成班衝出去

Nolan Batman is not super hero

2:09開始到2:22 雖然係反派但好撚型

女巫虐待機械人老公

Captain 火車站一手接矛
再行出黎

Deadpool 爆9 Ryan Reynolds個頭

舊版蜘蛛俠擋火車

居然有人簡呢段
握個手先

呢幕真係j出血

Thomas

V for Vendetta

成段superman vs zod final fight都好正

WW出場真係冇得輸

一定係ca拉住Bucky 架直升機個一幕

搵唔到成段既gif

就咁睇gif都好有動感

Wakanda forever 之後同隊長一齊鳩跑

我自己心目中既超級英雄電影神作得watchmen

Bring me Thanos!

超人救佢老母個一幕
超熱血

配埋音樂先正

而家一提起型棍就諗起雷神
點解會咁架

jed

bring me thanos

勁揪

正想入黎講

港女出哂水睇到

sweet dream are made of this

CA 2 公路上 隊長vs Bucky個場

點解會無hela出場嗰幕

其實好多都好型
不過bring me thanos 個下真心無得輸

一定係Deadpool 射爆自己唔拍綠燈俠

生無可戀，直接叫自己隊友殺左佢

搞咁耐先 整爛一架戰鬥機
thor hulk ironman 一秒都唔洗

Steve Rogers: Attention all S.H.I.E.L.D. agents, this is Steve Rogers. You've heard a lot about me over the last few days. Some of you were even ordered to hunt me down. But I think it's time to tell the truth. S.H.I.E.L.D. is not what we thought it was. It's been taken over by HYDRA. Alexander Pierce is their leader. The S.T.R.I.K.E. and Insight crew are HYDRA as well. I don't know how many more, but I know they're in the building. They could be standing right next to you. They almost have what they want. Absolute control. They shot Nick Fury. And it won't end there. If you launch those helicarriers today, HYDRA will be able to kill anyone that stands in their way. Unless we stop them. I know I'm asking a lot. But the price of freedom is high. It always has been. And it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.

1:26-1:40

d怪仔俾復仇殺左隻大野 係到好嬲

跟住hulk大嗌 成隊圍圈擺post 加埋音樂

第一次睇震撼到

loki 殺thanos

呢個其實都算,當年呢套野痴媽根好睇

濕哂

濕到要拎碗接住

Shut up Thanos!

呢幕睇幾多次都會睇到起雞皮
但第二集刻意有幕好似，圍住個唔知乜要保護
個幕就睇到好尷尬

正 不過鍾意上一集果幕跑動多d

照你咁講
咁拉直升機都係啦

每個英雄各有所長
Thor Ironman hulk佢地都冇可能好似CA2咁
靠1分鐘演講就說服成個神盾局同內鬼開拖
只有美國隊長先做到

Btw 美國隊長屌打戰鬥機
一下子就將佢復一果陣既柒頭形象消滅
戰鬥力提升幾十倍

如果連le張都冇 child登真係已死

玩le d用密室係爽d

到左deadpool 2已經出唔到呢招

I never said thank you.

And you will never have to.

路蘭batman冇得輸

261個正皮

呢個真係無得輸

First Class Magneto 升潛水艇

呢套係咩 好似好型

睇張gif個腦已經有段音樂出左黎

Di di di...di di di di di....

次次睇都覺得好似三國無雙個trailer

我覺得今集復仇者3
captain係火車站出場個幕都好型

因為唔型棍

爆醫院掉搖控器仲唔出黎

Watchmen

最緊要連埋主題曲一齊出

到依家都唔明點解華納咁on9 cut哂佢啲戲份

補返Chloe打柒Mother Russia

yondau 犧牲自己救star Lord

型係型
但拋刀嗰下有咩實際用途?
假動作?

正手轉反手
一野插落去

正手都可以隊落去

Sweet dream are made of cheese

入嚟想睇哩幕
點知冇

係呀
用口都可以咬把刀插落去添

唔係討論最ON9嘅畫面喎

極部轉攻擊套路軌跡

型就得 問咁多做咩

正義聯盟最型只有呢幕

Avg1合體技

用物理睇英雄片？
咁你好多都唔洗睇
batman射綱線釣住建築物
再扯個人上去
其實隻手已經會斷

送pizza

根本佢次次著甲都好撚正

antman變大果下正好多

仲出到呀

出到

用生命值硬接

I leave this as a declaration of intent so no one will be confused.

Number one: Sic vis pacem, para bellum. Latin. The boot-camp sergeant made us recite it like a prayer. Sic vis pacem, para bellum - "If you want peace, prepare for war."

Number two: Frank Castle is dead. He died with his family.

Number three: In certain extreme situations, the law is inadequate. In order to shame its inadequacy it is necessary to act outside the law. To pursue... natural justice. This is not vengeance. Revenge is not a valid motive, it's an emotional response. No, not vengeance. Punishment.

其實netflix版係最無霸氣

Marvel又贏

樓上啲gif好高汁

俄佬版avengers

daredevil！

其實係全替身拍好似

佢本身已經係半改造 強化左身體 你同我講佢違反物理？你不如話IRONMAN違反電學？

X men Quicksliver視角個段gif 型到

never conpromise

一定係隊長

watchmen rorschach 話寧死不作假，叫dr. man. 殺左佢個幕

唔識英文又要打，柒撚到

其實個盾咁硬當初點整兩條帶落去
好奇想知。

本身已經有螺絲帽？

個盾冷卻變硬之前加落去

呀 呀呀呀 呀～ 呀 呀呀呀 呀～

雖然唔係話打咩怪獸 但呢幕都好撚型

加埋啲配樂真係冇得頂

老老豆豆樓上咁多幕
我最鍾意都係QS呢幕
簡直係藝術品級數

d畫面真係一流
超人初飛個幕睇幾多次都係咁正

Quicksilver 幕幕都咁型

CA3 拉直升機
我係男人都睇到濕濕地

好撚型

正義聯盟 超人一打咁多個果到
望住閃電俠跑過果幕

下面果套咩黎?

Thanos 地爆天星 型到核爆🤟🏻

主角已經叫英雄

go go power rangers

死待

會唔會本身係瓦干達人已經裝左落去？

同埋射完坦完拎轉面走

呢個scene 太尾機